# ksylive_copy

基于KSYLive_iOS的修改版本，在官方版本下修改了pod地址，以及增加v3.0.5(不含UIWebView)

使用pod制作framework

pod package libksygpulive.podspec --force --verbose

• have the same architectures (arm64) and can't be in the same fat output file

/Library/Ruby/Gems/2.6.0/gems/cocoapods-packager-1.5.0/lib/cocoapods-packager/pod_utils.rb

config.build_settings['EXCLUDED_ARCHS[sdk=iphonesimulator*]'] = 'arm64'

